去戲院睇三級片

買完飛入場個陣比check飛個mk仔截左 冇得入場又冇得退飛
我想睇狼人咋 又唔係入去睇咸片 爭少少18啫

哪來的自信

好嬲呀

鹹片黎，有露點

利申：老野

咁又點

明明自己唔守規矩 人地揸正做又話人mk仔
上來呻？有乜好呻？

黐撇鬚先嘛

專心溫書啦樓豬

買多張其他戲既飛入場囉

蠢左

照鏡咪得 你個樣咪似狼人